[被遺忘的80後] 有冇87 - 89年巴絲吹水？

隨住大部份80後都踏入3字頭，陸續上岸。晴報都唔再話80後點廢點廢，轉向90後甚至千禧一代開火。

87-89年出世的人成為左被遺忘的一群，27-29歲，離開校園已經好幾年，都唔好意思扮後生，但又未算得上成熟，處於高不成低不就的年紀。

87-89年出生的你，日子過得好嗎？

你好呀.都唔知叫老定唔老而家
回想起讀書個陣 真係眨下眼就到

你唔講都唔覺自己原來已經老